有無人去日本食過余香凝間牛繁?

d雞係咪臭

送都唔食啦 好撚臭

有無臭雞嗌？

唔食牛肺